第一日玩twitter咩，要冷處理五毛呀

宜家呢幾個post都上左#HongKongProtest頭十條tweet喇。一禁入去全部係手足係道解釋，但你咁樣只係令佢個post更加多人睇到。

要解釋就等有外國人出聲果陣先解釋俾佢聽，唔係就當睇唔到！

自推十次訓教

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

5毛無處不在 一係屌佢老母一係無視

有時個堆推post既都係5毛 鬼佬睇到個堆ac都係動值物 講野又1999當人傻咩

唔使解釋咁多，port 佢就得，我今日己收到cut a/c 通知
特別有d重笨到吊埋trump trump
一port 即死

Port唔一定咁快work。
留言比外國人睇再Port會唔會好啲？
而且外國啲人唔會Fact check得咁深入，直接將藍衫同福建幫拉埋一齊，話佢哋會斬人咪得。

Why not both

有份解釋
自屌